
Ты устал песни слушать про одно и то же
Про эти улицы и то, что смерть на них возможна
Про трамвайные пути, дворы и замуты
Ну и про любовь тоже надоело, почему-то
Твои уши вянут от рассказов постоянных
Как русский рэп смешон, и только кто-то в нем звезда нах
Про пляжи Майями, множество телок доступных
То слишком глупо, то тебе слишком умно
И... твои уши все не найдут себе приют
Ведь... на каждом новом диске написано NEW
Но... нажав, на Play ты опять, разочарован
Покоя не найти на многочисленных альбомах
Тебе в сотый раз надоели эти рифмы
Про школоту, хасл, хейтеров, дисы и бифы
Но эта песня теперь станет твоей любимою
Ведь в ней, таких как ты, посылают на
Припев (2 раза)
ЙУУУУУУХ...
Лети на йух, вот тебе волшебный пендель,
Чтобы веселее был путь
Поставь эту песню, ведь ее любят и ждут
А мы тут  без тебя разберемся как-нибудь
Твоя репа уже отупела от рэпа
Вся эта диарея внутренних миров поэта
Плюс еще мудак, какой то ругается матом
Можно подумать ну зачем тебе все это надо
В конце концов, ведь нельзя же сказать по-другому
Все, что для тебя плохо, для меня ...ёво
Хэй, вдруг если заметил тут бранное слово
Иди, повесься, на возьми магнитофонный провод
Мне тоже не приятно когда мои песни трутся
С такими вот людьми тонкой душевной конструкции
Забудь, и я обведу мелом твой труп
Похороню и, наконец, спокойно матюкну
А эти твои недовольства вполне резонно
Я слышал, что подобное практикуют на зоне
Но мы свободны, и я в полный голос пою
Припев для таких как ты, посылаю на...
Припев (2 раза)
ЙУУУУУУХ...
Лети на йух, вот тебе волшебный пендель,
Чтобы веселее был путь
Поставь эту песню, ведь ее любят и ждут
А мы тут  без тебя разберемся как-нибудь
